\chapter{Compacidade}
  \label{ch:compacidade}

  No Capítulo
  \ref{ch:conexidade},
  vimos que conexidade é uma propriedade preservada
  pelas aplicações contínuas.
  Assim sabemos, por exemplo, que a imagem de um intervalo
  por uma aplicação contínua
  $\function{f}{\reals}{\reals}$
  é também um intervalo.
  Neste capítulo, vamos estudar \emph{compacidade},
  uma propriedade que também é preservada por aplicações contínuas.


  \input{2/06/01_definicao_e_exemplos}
  \input{2/06/02_propriedades_elementares}
  \input{2/06/03_compacidade_nos_reais}
  \input{2/06/04_compacidade_em_rn}
  \input{2/06/05_compacidade_em_espacos_metricos}
  \input{2/06/06_espacos_de_hausdorff}
  \input{2/06/07_compacidade_com_sub-bases}
  \input{2/06/08_produto_de_compactos}
%  \input{2/06/09_aplicacoes}
